.. _tutorial-testing:

Бонус: Тестирование приложения
==============================

Теперь, когда вы завершили работу над приложением и всё работает как и
ожидалось, нам - чтобы упростить его дальнейшую модификацию - вероятно,
было бы неплохо добавить автоматизированные тесты.  Вышеприведённое
приложение используется в разделе документации :ref:`testing` в качестве
простейшего примера того, как следует выполнять тестирование модулей.
Перейдите туда, чтобы увидеть, насколько просто тестировать приложения
Flask.

`Оригинал этой страницы <http://flask.pocoo.org/docs/tutorial/testing/>`_